邊個超區初選唔投王百羽既係鬼係泛粉

有本土投本土

大家起起樓主底先

正常人唔會咁起引戰標題

你就一定係二毛

？

留名今日準備開10個同標題post分化

其實會唔會因為你個post就比你影響到？

定係你間公關公司呀頭無x腦？

差唔多

等你好耐啦樓主

王騎sir出征未

又話有本土投本土既
咁多負皮又冇人推既

推

請無視分化post

依條廢柴五毛叫人投 我地偏唔好投啫

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .